[莫縮叔台] 互動式電影遊戲 Morph Girl (PC)

[莫縮叔台] 互動式電影遊戲 Morph Girl (PC)

莫縮叔遊戲台
每個星期五、六、日晚上，
跟大家一邊傾計，一邊打機

由獨立遊戲開發者 Jordan Doyle 所開發的恐怖遊戲《Morph Girl》，是一款帶有濃厚 90 年代日本恐怖電影風格的小品遊戲。

========================
莫縮叔Facebook Page: